想求剪片執相直播list

想求剪片執相直播list

用adobe premiere pro
photoshop
cubase

唔需要moon, mouse keyborad, speaker

希望控制o係8000蚊內

點解係moon,terms?

加多少少，買iMac Pro
仲有5k moon

新會然

唔想用mac..

仲話玩音樂

得罪你？